[無人開]1021 黑警暴行記錄

點解冇人講今日班狗既衰野? 2千幾個手足比人拉左呀
推上文宣 / 國際!

1.移動式防線, 用胡椒指向無辜市民, 令到市民尖叫

~4:22:30開始
2.有市民被黑警搞到爆頭, 黑警唔比即時佢叫白車, 仲串佢話佢扮野

~4:16:20開始

求手足幫手整GIF!
希望聽日仲見到呢個post

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！